移民去邊最好？

响香港買唔到樓，空氣污染嚴重，工時長，教育差，有咩地方冇哩啲問題？

北歐?